太多係同一,兩日的活動 文宣減弱的問題!

希望各位手足 係定活動個時諗下個時間 同埋其他日子有無活動
是否連續幾日都有活動

另外應該要跟返排程 唔好插隊，除非好緊急

另外要分重要性比較高的活動做主力文宣 因為幾日幾個活動 文宣係唔會跟得上
變上一堆文宣 Ｎ個活動 普通人好難消化
你要傳開去都要時間 8.5罷工就係一個好例子

成個罷工都係主線 其間都係主力推罷工 加上個時連登重係好多行動POST
個個都知8.5好重要 全力為8.5做文宣 結果都算半成功 好多人無返工
相反9.2/9.3的罷工來得太急 根本唔夠時間去大力做文宣推廣 而且相關推廣工作都好急
好多人都唔知個日係要罷工 就算知要罷工都好都無時間比佢地消化同考慮

所謂文宣唔係出一張圖出來就叫文宣 係需要時間同程序

設計 > 文宣圖網路傳開 > 街站宣傳 > 放映會宣傳 > 連濃牆/派傳單
需要動員的宣傳係要時間做 所以有時真係好難做

希望係舉行一個活動個時 大家要諗埋文宣做唔做到 可唔可行

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推
宣傳唔切係大問題

推

重推

7/9機場更新 求求大家

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！